深水埗放tg

屌你老母死黑警 痴左線呀
冇gear點構成威脅呀
射乜撚呀